<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<config xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:noNamespaceSchemaLocation="https://raw.githubusercontent.com/shopware/platform/master/src/Core/System/SystemConfig/Schema/config.xsd">

    <card>
        <title>
            
        </title>
        <component name="mollie-pluginconfig-section-info">
            <name>molliePluginConfigSectionInfo</name>
        </component>
    </card>
    <card>
        <title>API</title>
        <title lang="de-DE">API</title>
        <title lang="nl-NL">API</title>

        <input-field type="password">
            <name>liveApiKey</name>
            <copyable>true</copyable>
            <label>Live Key</label>
            <label lang="de-DE">Live Key</label>
            <label lang="nl-NL">Live-sleutel</label>
        </input-field>
        <input-field type="password">
            <name>testApiKey</name>
            <copyable>true</copyable>
            <label>Test Key</label>
            <label lang="de-DE">Test Key</label>
            <label lang="nl-NL">Test-sleutel</label>
        </input-field>
        <input-field type="bool">
            <name>testMode</name>
            <label>Test Mode</label>
            <label lang="de-DE">Test Modus</label>
            <label lang="nl-NL">Test Modus</label>
            <defaultValue>true</defaultValue>
            <helpText>Enables the test mode with the Mollie Sandbox payment page. The Storefront will also show (Test Mode) next to the payment method names.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Aktiviert den Testmodus mit der Mollie Sandbox Zahlungsseite. In der Storefront wird (Test Modus) neben den Zahlungsarten angezeigt.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Staat de test modus toe met de Mollie Sandbox betalingspagina. De Storefront zal ook "(Test Mode)" tonen naast de naam van de betaalmethode.</helpText>
        </input-field>
        <component name="mollie-pluginconfig-section-api">
            <name>molliePluginConfigSectionApi</name>
        </component>
    </card>
    <card>
        <title>Payments</title>
        <title lang="de-DE">Zahlungen</title>
        <title lang="nl-NL">Betalingen</title>
        <input-field type="bool">
            <name>enableCreditCardComponents</name>
            <label>Enable Credit Card Components</label>
            <label lang="de-DE">Kreditkarten Komponenten aktivieren</label>
            <label lang="nl-NL">Credit Card componenten activeren</label>
            <defaultValue>false</defaultValue>
            <helpText>Show credit card input fields directly within your Shopware shop. If disabled, Mollie will show the forms on the Mollie payment page.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Zeigt Kreditkartenfelder direkt im Shopware shop an. Wenn nicht aktiviert, dann zeigt Mollie diese Felder direkt auf der externen Mollie Zahlungsseite.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Toon credit card invoervelden direct in jouw Shopware shop. Indien uitgeschakeld, zal Mollie de formulieren tonen op de Mollie betaalpagina.</helpText>
        </input-field>
        <input-field type="bool">
            <name>enableApplePayDirect</name>
            <label>Enable Apple Pay Direct</label>
            <label lang="de-DE">Apple Pay Direct aktivieren</label>
            <label lang="nl-NL">Apple Pay Direct activeren</label>
            <defaultValue>false</defaultValue>
            <helpText>Show Apple Pay buttons and payment options directly on a product detail page or listing. This feature requires the payment method Apple Pay to be assigned to your Sales Channel.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Zeigt Apple Pay Buttons direkt auf der Produktseite oder Kategorie Seite an. Dieses Feature setzt voraus, dass die Zahlungsart 'Apple Pay' dem Verkaufskanal zugewiesen ist.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Toon Apple Pay-buttons en betaalopties direct op een productdetailpagina of product listing pagina. Deze functie vereist dat de betaalmethode Apple Pay is toegewezen aan jouw verkoopkanaal.</helpText>
        </input-field>
        <input-field type="bool">
            <name>shopwareFailedPayment</name>
            <label>Use Shopware standard behaviour for failed payments</label>
            <label lang="de-DE">Shopware Standardverhalten für fehlerhafte Zahlungen verwenden</label>
            <label lang="nl-NL">Gebruik de standaard Shopware instelling voor mislukte betalingen</label>
            <defaultValue>false</defaultValue>
            <helpText>Use the default Shopware behaviour on failed payments. If disabled, Mollie will automatically provide a way to retry the payment by redirecting the user to the Mollie payments page.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Aktiviert das Standardverhalten von Shopware für fehlerhafte Zahlungen. Wenn nicht aktiv, kümmert sich das Mollie Plugin um einen erneuten Versuch der Zahlung und leitet den Käufer auf die externe Mollie Zahlungsauswahl.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Gebruik de standaard Shopware instelling voor mislukte betalingen. Indien uitgeschakeld, zal Mollie automatisch een manier aanbieden om de betaling opnieuw te proberen door de user om te leiden naar de Mollie betalingspagina.</helpText>
        </input-field>
        <input-field type="bool">
            <name>createCustomersAtMollie</name>
            <label>Create customers at Mollie</label>
            <label lang="de-DE">Kunden bei Mollie anlegen</label>
            <label lang="nl-NL">Klanten creëren bij Mollie</label>
            <defaultValue>true</defaultValue>
            <helpText>Automatically have customers being created inside your Mollie Dashboard to see all payments of a specific customer.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Erstellt automatisch Kunden im Mollie Dashboard. Dadurch hat man einen zusätzlichen Überblick über alle Zahlungen dieses Kunden innerhalb von Mollie.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Automatisch klanten laten aanmaken in het Mollie Dashboard om alle betalingen van een specifieke klant te zien.</helpText>
        </input-field>
        <input-field type="bool">
            <name>useMolliePaymentMethodLimits</name>
            <defaultValue>false</defaultValue>
            <label>Use Mollie Payment Method Limits</label>
            <label lang="de-DE">Mollies Limits für Zahlungsarten verwenden</label>
            <label lang="nl-NL">Mollie's limieten voor betaalmethoden gebruiken</label>
            <helpText>Automatically hides payment methods in the checkout based on the limits of Mollie. For instance, if you can only accept credit card payments up to 500 euros, the checkout for a cart of 600 euros will not display credit card as a payment method.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Blendet automatisch Zahlungsart im Checkout basierend auf den Limits von Mollie aus. Wenn Sie beispielsweise nur Kreditkartenzahlungen bis zu 500 Euro akzeptieren können, wird an der Kasse für einen Warenkorb von 600 Euro keine Kreditkarte als Zahlungsarte angezeigt.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Verbergt automatisch betaalmethoden in de checkout op basis van Mollie's limieten. Als je bijvoorbeeld alleen creditcardbetalingen tot 500 euro kan accepteren, wordt bij een winkelwagen van 600 euro geen creditcard weergegeven als betaalmethode bij het afrekenen.</helpText>
        </input-field>
        <component name="mollie-pluginconfig-section-payments">
            <name>molliePluginConfigSectionPayments</name>
        </component>
    </card>
    <card>
        <title>Refund Manager</title>
        <title lang="de-DE">Refund Manager</title>
        <title lang="nl-NL">Refund Manager</title>
        <input-field type="bool">
            <name>refundManagerAutoStockReset</name>
            <defaultValue>true</defaultValue>
            <label>Automatically include Stock-Reset</label>
            <label lang="de-DE">Automatisch Lagerbestand zurücksetzen vorbefüllen</label>
            <label lang="nl-NL">Automatisch voorraad-reset instellen</label>
            <helpText>Automatically set the entered refund quantity also as the quantity to be used to increase the stock again.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Sofern aktiv, wird die eingegebene Rückerstattungsmenge automatisch als Menge für den Lagerbestand verwendet und dieses Feld vorbefüllt.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Stel de ingevoerde restitutiehoeveelheid automatisch ook in als de hoeveelheid die moet worden gebruikt om de voorraad weer te vergroten</helpText>
        </input-field>
        <input-field type="bool">
            <name>refundManagerVerifyRefund</name>
            <defaultValue>true</defaultValue>
            <label>Verify Refunds</label>
            <label lang="de-DE">Rückerstattungen überprüfen</label>
            <label lang="nl-NL">Terugbetalingen controleren</label>
            <helpText>If enabled, a verification checkbox needs to be checked to proceed with the refund. We recommend this to avoid accidental refunds and stock changes.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Wenn aktiv, muss ein Überprüfungskästchen aktiviert werden, um mit der Rückerstattung fortzufahren. Wir empfehlen dies, um versehentliche Rückerstattungen und Bestandsänderungen zu vermeiden.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Indien actief, moet een selectievakje worden geactiveerd om verder te gaan met de terugbetaling. Wij raden dit aan om onbedoelde terugbetalingen en voorraadwijzigingen te voorkomen.</helpText>
        </input-field>
        <input-field type="bool">
            <name>refundManagerShowInstructions</name>
            <defaultValue>true</defaultValue>
            <label>Show Instructions</label>
            <label lang="de-DE">Anleitungen anzeigen</label>
            <label lang="nl-NL">Handleiding tonen</label>
            <helpText>Shows or hides the instructions area. You can simply turn this off in case it's disturbing once you're familiar with the Refund Manager.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Diese Funktion kann benutzt werden, um die Anleitungen auszublenden, sofern man einmal mit dem Refund Manager vetraut ist.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Toont of verbergt de handleiding. Als het storend is, kan je het direkt deactiveren als je eenmaal vertrouwd bent met de Refund Manager.</helpText>
        </input-field>
    </card>
    <card>
        <title>Additional Settings</title>
        <title lang="de-DE">Zusätzliche Einstellungen</title>
        <title lang="nl-NL">Aanvullende instellingen</title>
        <input-field type="bool">
            <name>debugMode</name>
            <label>Debug Mode</label>
            <label lang="de-DE">Debug Modus</label>
            <label lang="nl-NL">Debug Modus</label>
            <defaultValue>false</defaultValue>
            <helpText>Mollie has a custom log file in the Shopware log directory. This feature enables the extended logs with more information that could help to solve problems.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Mollie hat eine eigene LOG Datei im Shopware Log Verzeichnis. Dieser Modus kümmert sich um erweiterte Informationen in diesen Log Dateien, die zusätzlich bei der Analyse von Fehlern beitragen können.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Mollie heeft een op maat logbestand in de Shopware logboek-map. Deze functie maakt uitgebreide logs mogelijk met meer informatie die helpen bij het oplossen van problemen.</helpText>
        </input-field>
        <input-field type="bool">
            <name>automaticShipping</name>
            <defaultValue>true</defaultValue>
            <label>Automatic Shipping</label>
            <label lang="de-DE">Automatischer Versand</label>
            <label lang="nl-NL">Automatische Verzending</label>
            <helpText>If enabled, the plugin will automatically trigger a shipment at Mollie when the delivery status transitions to 'shipped'.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Sofern aktiv, schickt das Plugin automatisch eine Versand Mitteilung an Mollie, sobald der Lieferstatus auf 'verschickt' übergeleitet wird.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Indien ingeschakeld, zal de plugin automatisch een verzending activeren bij Mollie wanneer de leveringstatus overgaat naar ‘verzonden’.</helpText>
        </input-field>
        <input-field type="int">
            <name>paymentMethodBankTransferDueDateDays</name>
            <label>Bank Transfer Due Date (Days)</label>
            <label lang="de-DE">Banküberweisung Fälligkeitsdauer (in Tagen seit Bestelleingang)</label>
            <label lang="nl-NL">Bankoverschrijving vervaldatum (in dagen vanaf ontvangen bestelling)</label>
            <helpText>Assign a custom "due date" for the Bank Transfer payment method. This is the time the customer can pay until the payment expires.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Konfiguration eines eigenen Verfallsdatums für die Zahlungsart 'Bank Transfer'. Dies ist der Zeitraum einer möglichen Zahlung bis die Zahlungsmöglichkeit verfällt.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Wijs een aangepaste "vervaldatum" toe voor de betaalmethode Bankoverschrijving. Dit is de periode dat de klant kan betalen totdat de betaling vervalt.</helpText>
        </input-field>
        <input-field type="int">
            <name>orderLifetimeDays</name>
            <label>Order Lifetime Days</label>
            <label lang="de-DE">Bestellungs Lebensdauer bei Mollie (in Tagen seit Bestelleingang)</label>
            <label lang="nl-NL">Levensduur bestelling bij Mollie (in dagen vanaf ontvangen bestelling)</label>
            <helpText>Configure the lifetime of an order until it expires when not paid. This applies to all payment methods.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Konfiguration der Lebensdauer bis eine Bestellung verfällt, sofern sie nicht bezahlt wurde. Diese Konfiguration wirkt sich auf alle Zahlungsarten aus.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Configureer de levensduur van een bestelling totdat deze vervalt als er niet betaald is. Dit geldt voor alle betaalmethoden.</helpText>
        </input-field>
        <input-field type="multi-select">
            <name>applePayDirectRestrictions</name>
            <label>Apple Pay Display Restrictions</label>
            <label lang="de-DE">Apple Pay Anzeige Einschränkungen</label>
            <label lang="nl-NL">Apple Pay weergavebeperkingen</label>
            <helpText>Restrict Apple Pay Direct from being displayed on these pages.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Verhindere die Anzeige von Apple Pay Direct auf den hier gewählten Seiten</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Voorkom dat Apple Pay Direct wordt weergegeven op deze pagina's.</helpText>
            <options>
                <option>
                    <id>plp</id>
                    <name>Listing pages</name>
                    <name lang="de-DE">Listing pages</name>
                    <name lang="nl-NL">Listing pagina's</name>
                </option>
                <option>
                    <id>pdp</id>
                    <name>Detail pages</name>
                    <name lang="de-DE">Detail pages</name>
                    <name lang="nl-NL">Detail pagina's</name>
                </option>
            </options>
        </input-field>
    </card>
    <card>
        <title>Order State Automation</title>
        <title lang="de-DE">Automatisch Order Status setzen</title>
        <title lang="nl-NL">Automatisch bestelstatus instellen</title>

        <input-field type="single-select">
            <name>orderStateWithAPaidTransaction</name>
            <label>Order state with a paid transaction</label>
            <label lang="de-DE">Bestellstatus bei einer bezahlten Transaktion</label>
            <label lang="nl-NL">Bestelstatus bij een betaalde transactie</label>
            <options>
                <option>
                    <id>skip</id>
                    <name>Skip this status</name>
                    <name lang="de-DE">nichts machen</name>
                    <name lang="nl-NL">Sla deze status over</name>
                </option>
                <option>
                    <id>open</id>
                    <name>Open</name>
                    <name lang="de-DE">Offen</name>
                    <name lang="nl-NL">Open</name>
                </option>
                <option>
                    <id>in_progress</id>
                    <name>In progress</name>
                    <name lang="de-DE">In Bearbeitung</name>
                    <name lang="nl-NL">In uitvoering</name>
                </option>
                <option>
                    <id>completed</id>
                    <name>Completed</name>
                    <name lang="de-DE">Komplett</name>
                    <name lang="nl-NL">Voltooid</name>
                </option>
                <option>
                    <id>cancelled</id>
                    <name>Cancelled</name>
                    <name lang="de-DE">Abgebrochen</name>
                    <name lang="nl-NL">Geannuleerd</name>
                </option>
            </options>
        </input-field>
        <input-field type="single-select">
            <name>orderStateWithAFailedTransaction</name>
            <label>Order state with a failed transaction</label>
            <label lang="de-DE">Bestellstatus bei einer fehlgeschlagenen Transaktion</label>
            <label lang="nl-NL">Bestelstatus bij een mislukte transactie</label>
            <options>
                <option>
                    <id>skip</id>
                    <name>Skip this status</name>
                    <name lang="de-DE">nichts machen</name>
                    <name lang="nl-NL">Sla deze status over</name>
                </option>
                <option>
                    <id>open</id>
                    <name>Open</name>
                    <name lang="de-DE">Offen</name>
                    <name lang="nl-NL">Open</name>
                </option>
                <option>
                    <id>in_progress</id>
                    <name>In progress</name>
                    <name lang="de-DE">In Bearbeitung</name>
                    <name lang="nl-NL">In uitvoering</name>
                </option>
                <option>
                    <id>completed</id>
                    <name>Completed</name>
                    <name lang="de-DE">Komplett</name>
                    <name lang="nl-NL">Voltooid</name>
                </option>
                <option>
                    <id>cancelled</id>
                    <name>Cancelled</name>
                    <name lang="de-DE">Abgebrochen</name>
                    <name lang="nl-NL">Geannuleerd</name>
                </option>
            </options>
        </input-field>
        <input-field type="single-select">
            <name>orderStateWithACancelledTransaction</name>
            <label>Order state with a cancelled transaction</label>
            <label lang="de-DE">Bestellstatus bei einer abgebrochenen Transaktion</label>
            <label lang="nl-NL">Bestelstatus bij een geannuleerde transactie</label>
            <options>
                <option>
                    <id>skip</id>
                    <name>Skip this status</name>
                    <name lang="de-DE">nichts machen</name>
                    <name lang="nl-NL">Sla deze status over</name>
                </option>
                <option>
                    <id>open</id>
                    <name>Open</name>
                    <name lang="de-DE">Offen</name>
                    <name lang="nl-NL">Open</name>
                </option>
                <option>
                    <id>in_progress</id>
                    <name>In progress</name>
                    <name lang="de-DE">In Bearbeitung</name>
                    <name lang="nl-NL">In uitvoering</name>
                </option>
                <option>
                    <id>completed</id>
                    <name>Completed</name>
                    <name lang="de-DE">Komplett</name>
                    <name lang="nl-NL">Voltooid</name>
                </option>
                <option>
                    <id>cancelled</id>
                    <name>Cancelled</name>
                    <name lang="de-DE">Abgebrochen</name>
                    <name lang="nl-NL">Geannuleerd</name>
                </option>
            </options>
        </input-field>
        <input-field type="single-select">
            <name>orderStateWithAAuthorizedTransaction</name>
            <label>Order state with a authorized transaction</label>
            <label lang="de-DE">Bestellstatus bei einer authorisierten Transaktion</label>
            <label lang="nl-NL">Bestelstatus bij een geautoriseerde transactie</label>
            <options>
                <option>
                    <id>skip</id>
                    <name>Skip this status</name>
                    <name lang="de-DE">nichts machen</name>
                    <name lang="nl-NL">Sla deze status over</name>
                </option>
                <option>
                    <id>open</id>
                    <name>Open</name>
                    <name lang="de-DE">Offen</name>
                    <name lang="nl-NL">Open</name>
                </option>
                <option>
                    <id>in_progress</id>
                    <name>In progress</name>
                    <name lang="de-DE">In Bearbeitung</name>
                    <name lang="nl-NL">In uitvoering</name>
                </option>
                <option>
                    <id>completed</id>
                    <name>Completed</name>
                    <name lang="de-DE">Komplett</name>
                    <name lang="nl-NL">Voltooid</name>
                </option>
                <option>
                    <id>cancelled</id>
                    <name>Cancelled</name>
                    <name lang="de-DE">Abgebrochen</name>
                    <name lang="nl-NL">Geannuleerd</name>
                </option>
            </options>
        </input-field>
        <input-field type="single-select">
            <name>orderStateWithAChargebackTransaction</name>
            <label>Order state with a charged back transaction</label>
            <label lang="de-DE">Bestellstatus bei einer zurückgebuchten Transaktion</label>
            <label lang="nl-NL">Bestelstatus bij een teruggevorderde transactie</label>
            <options>
                <option>
                    <id>skip</id>
                    <name>Skip this status</name>
                    <name lang="de-DE">nichts machen</name>
                    <name lang="nl-NL">Sla deze status over</name>
                </option>
                <option>
                    <id>open</id>
                    <name>Open</name>
                    <name lang="de-DE">Offen</name>
                    <name lang="nl-NL">Open</name>
                </option>
                <option>
                    <id>in_progress</id>
                    <name>In progress</name>
                    <name lang="de-DE">In Bearbeitung</name>
                    <name lang="nl-NL">In uitvoering</name>
                </option>
                <option>
                    <id>completed</id>
                    <name>Completed</name>
                    <name lang="de-DE">Komplett</name>
                    <name lang="nl-NL">Voltooid</name>
                </option>
                <option>
                    <id>cancelled</id>
                    <name>Cancelled</name>
                    <name lang="de-DE">Abgebrochen</name>
                    <name lang="nl-NL">Geannuleerd</name>
                </option>
            </options>
        </input-field>

        <component name="sw-entity-single-select">
            <name>orderStateFinalState</name>
            <entity>state_machine_state</entity>
            <label>Final order state</label>
            <label lang="de-DE">Finaler Bestellstatus</label>
            <label lang="nl-NL">Definitieve Bestelstatus</label>
            <helpText>If enabled, the plugin will not transition to a new order state, if the final state is already set in the order. Use this feature in combination with plugins and systems if their workflows do not match the one from Mollie.</helpText>
            <helpText lang="de-DE">Wenn aktiv, wechselt das Plugin nicht in einen neuen Bestellstatus, wenn der finale Status bereits in der Bestellung verwendet wird. Verwenden Sie diese Funktion in Kombination mit Plugins und -Systemen, wenn deren Workflows nicht mit denen von Mollie übereinstimmen.</helpText>
            <helpText lang="nl-NL">Indien ingeschakeld, gaat de plug-in niet over naar een nieuwe bestelstatus, als de definitieve status al in de bestelling is ingesteld. Gebruik deze functie in combinatie met plug-ins en -systemen als hun workflows niet overeenkomen met die van Mollie.</helpText>
        </component>

    </card>
</config>
